﻿--- 
Изменения: 
1. Добавлена система деградации зданий
2.Ремонт зданий (доступно: а)общее обновление устаревших зданий и дорог со сроком до одного месяца службы и разрушенных совсем 
зданий через кнопку "ремонтировать всё",б)выборочное восстановление зданий).
3.Границы камеры;
4.Добавлены массивы в objectsscripts, содержащие новые и старые спрайты дорог и зданий(для системы деградации зданий)
5. Добавлены дни недели(в связи с этим бунты появляются каждое воскресение);
6.Добавлен класс со списком праздников
7.Добавлен скрипт для отключения скриптов у зданий, выходящих за определённые границы.
Недостатки:
1. для п. 2: несовершенное окно для восстановления дорог и зданий пользователем(не показывает их текущее состояние,
в конечном варианте кнопки, соответсвующие дорогам и зданиям, должны переводить камеру на выбранный объект,
где к самому зданию будет привязана опция ремонта)
2. для п. 6: класс праздников не взаимодействует ни с чем(по плану сначала должена быть создан скрипт, отвечающий 
за изменение недовольства населения, тогда идентификацию праздников можно будет связать с недовольством и с системой 
финансов(затратами))
3. для п. 7: границы определяются координатами x и y карты(не знаю пока с чем лучше связать определение границ),
отключается только скрипт Alarm(но легко настраивается отключение других скрипто[ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ: ПРИ ОТКЛЮЧЕНИИ НОВЫХ
СКРИПТОВ СЛЕДИТЬ ЗА ТЕМ, ЧТОБЫ ДАЛЕЕ НЕ БЫЛО ОБРАЩЕНИЙ К НЕСУЩЕСТВУЮЩИМ СКРИПТАМ]))
